\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{24 июля, день / 24 июля, вечер / 26 июля, вечер} \\ \textsf{практикум}}

\fancyhead[C]{\textsf{9-1 / 9-2 / 9-3}}


\fancyhead[R]{\textsf{Гуцол} \\ \textsf{Пружинный маятник}}

\fancyfoot[C]{\thepage}
}

\pagestyle{plain}

\textbf{Цель}: Повторение законов колебаний.

\textbf{Оборудование}:  Две пружины, имеющие жесткости $k_1$ и$ k_2$, два груза, имеющие массы $m_1$ и$ m_2$, найти отношения $m_1$ к$ m_2$ и $k_1$ к$ k_2$.

\textbf{Задача}: Найти отношение масс грузов и жесткостей пружин..

\textbf{Разбалловка}: Идея метода -- 2 балла\\
Измерения -- 2 балла \\
Расчеты -- 2 балла \\
Подсчет погрешности -- 2 балла\\
Результат -- 2 балла 

\textbf{Скан лучшего отчета}: 

\begin{figure}[h!]
    \centering
    \includegraphics[ scale = 0.9]{parts/9/days/pics/24-26exp1.pdf}
\end{figure}


\begin{figure}[h]
    \centering
    \includegraphics[scale = 0.5]{parts/9/days/pics/24-26exp2.pdf}
\end{figure}

\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: